禽獸不如！聯合國維持和平部隊涉2千件性侵案 300名兒童難逃魔爪

2017/04/13 11:40:00

國際中心／綜合報導

聯合國維持和平部隊（United Nations Peacekeeping Forces），是一支跨國界的特種部隊，旨在為遭受衝突的國家創造和平，幫助在戰爭中受害的平民百姓，不過近年卻屢傳不人道的行為，爭議不斷。根據《美聯社》昨（12）日公布的一項資料顯示，維和部隊過去12年來涉及的性侵案超過2000件，其中更有多達300名兒慘遭魔爪殘害，禽獸不如的行為令人髮指。

▲聯合國維和部隊涉及2000件性侵案，震驚外界。（圖／路透社／達志影像）

根據《美聯社》最新公布的一項資料顯示，致力為遭受衝突的國家創造和平、幫助受害平民百姓的維和部隊，過去12年來涉及的性侵案竟超過2000件，其中多達300件涉及兒童。據報導指出，一名受害少女表示，當時年僅12歲的她被迫與維和部隊士兵發生性行為，其中還包括司令官，稱自己3年期間共遭50名士兵性侵。

不僅如此，報導更指出，維和部隊的士兵經常利用餅乾零食或零用錢，藉機對當地兒童猥褻性侵，甚至專挑12歲的未成年少男、少女性侵，禽獸不如的行為令人髮指。

▲其中驚傳300名兒童慘遭性侵，維和部隊禽獸不如的行為令人髮指。（圖／路透社／達志影像）

近年維和部隊爭議不斷，屢傳不人道的行為，去年南蘇丹瀕臨內戰，傳出派駐在當地的維和部隊竟對遭軍隊攻擊的平民見死不救，坐視老百姓被殺，甚至任由數百名婦女慘遭性侵，如今又傳出性侵醜聞，有違維和部隊宗旨的行為引發爭議。

不知所謂

聯合國

Pizzagate專屬部隊

世界大戰近了

之前聯合國仲嘈日本少女緩交同日本動畫漫畫遊戲色情

人唔笑狗都吠啦

聯合國部隊根本好多就係黑人

嘩......好誇張

以2007年的維和行動為例，十大兵力提供國如下：巴基斯坦（10173）、孟加拉國（9675）、印度（9471）、尼泊爾（3626）、約旦（3564）、烏拉圭（2583）、義大利（2539）、迦納、奈及利亞和法國[5]。

爆d咁既醜聞出來聯合國柒唔柒d
都癡撚線仲維和部隊咁撚好聽
維佢老母咩家下

黑人為主

聯合國部隊 全世界每個國家都有派人參加

中國一樣有派人

台灣無得派, 因為唔係聯合國成員
北韓都無派, 怕D士兵去到外國之後走佬

蘿莉